台灣朋友嚟香港玩

是咁的 過兩日我有位台妹 之前外國留學識嘅嚟香港玩 不過佢嚟得幾日同埋要做野 所以得翻半日係free 除左帶佢去長洲行下食野 香港仲有咩地方值得去 香港行商場行到厭

唔好同我講開房 扑野

西貢地質公園

thanks

帶佢黎香港上連登post j圖 之後你唔扑佢比連登兄弟扑

我都有試過帶外國朋友入長洲
但佢嘅反應係唔多like

送到上門都唔食，台妹不嬲出名開放

拔屌無情

佢好似當日夜晚最夜嗰班機走

唔開房你想打野戰咁勇

飲許留山

認真 側魚涌怪獸大廈/觀塘海濱
食野既就去SSP

山頂夜景

認真

帶去長洲一定黑你臉

搭纜車上去 聽人講排到彿誕 同埋有咩好食 真心好多年冇上過去

可以上我屋企 24小時為你服務

歷史博物館
食點心

星期日黎？

係

🤔🤔🤔好似撞人，介意pm個名黎望望嗎

老蘭

長乜野洲啊, 人地台洲鄉下地方夠哂多喇,

你應該帶佢睇D 大城市D嘅, 太平山啊, 銅鑼灣啊, 油尖旺啊

夜景啦....

野外天體營
有得雙飛